阿仙奴球迷入

想點撚樣呀

好靚仔

喊得好真誠

收到風係十萬清中ching黎

樓上咁多on9呢張圖好多年前

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

係咪你嚟

lozano

佢邊有咁肥

佢大左肚

Dost係經手人